上網賣嘢 開始遇到機械人 chatbot

仲要開wechat有咩企圖

人地係用WECHET, 唔係WECHAT

打錯